<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="3"><page Index="1"><![CDATA["I Foun M"
             "      I                 F             o          u          n                              M                                "]]></page><page Index="2"><![CDATA["I Found Me"






                Di sebuah kota kecil yang tak jauh dari hiruk-pikuk kota besar, tinggal

          seorang  gadis  remaja  bernama  Arini.  Ia  adalah  siswa  kelas  11  di  salah  satu


          SMA favorit di kotanya. Hari-hari Arini selalu sibuk dengan pelajaran, kegiatan

          ekstrakurikuler,  dan  bimbingan  belajar.  Ibu  dan  ayahnya,  yang  selalu

          mendukungnya, berharap Arini bisa masuk perguruan tinggi ternama, impian


          yang  juga  diam-diam  ingin  diwujudkan  Arini.  Namun,  belakangan  ini,  ada


          sesuatu yang berubah dalam hidupnya.




               Pagi itu, seperti biasanya, Arini bergegas bangun, mandi, dan menyiapkan


          seragam sekolahnya. Dengan sedikit terburu-buru, ia meneguk segelas susu

          yang disiapkan ibunya di meja makan. “Jangan lupa bekalnya, ya, Rin,” kata


          ibunya  sambil  tersenyum.  Namun,  Arini  hanya  mengangguk  tanpa  bicara,

          pikirannya masih terjebak pada tugas-tugas sekolah yang menumpuk.





                      Sepanjang  perjalanan  ke  sekolah,  Arini  duduk  di  dalam  angkot  sambil


          membuka buku catatannya. Setiap halaman penuh dengan jadwal, tugas, dan

          target yang harus ia capai. Mata Arini terus memindai halaman demi halaman,


          tapi  pikirannya  sudah  lelah.  Sejak  beberapa  minggu  terakhir,  ia  merasa

          semuanya bergerak begitu cepat, sementara ia seolah tertinggal di belakang,

          terhimpit oleh ekspektasi dan rutinitas.


          Setibanya di sekolah, Arini disambut oleh suara riuh teman-temannya yang


          sedang  bercanda  di  koridor.  Biasanya,  ia  ikut  tertawa  bersama  mereka,

          namun kali ini langkahnya langsung menuju kelas tanpa sepatah kata pun. Di

          kelas,  gurunya  memulai  pelajaran  matematika,  namun  fokus  Arini  terus


          melayang. Rumus-rumus di papan tulis tampak kabur di matanya.





                          Saat  bel  istirahat  berbunyi,  Arini  duduk  di  kantin  bersama  teman-

          temannya. Mereka bercanda dan tertawa, namun Arini hanya tersenyum tipis


          sambil  memandang  makanannya.  Salah  satu  temannya,  Dina,  menatapnya

          penuh  tanya.  "Kamu  kenapa,  Rin?  Kok  belakangan  ini  kelihatan  lesu  terus?"


          tanya Dina, sedikit khawatir.

          Arini  hanya  menggeleng.  “Enggak  apa-apa,  Din.  Mungkin  cuma  capek  aja,”


          jawabnya,  mencoba  menenangkan  temannya,  meskipun  jauh  di  dalam

          hatinya ia tahu ada yang lebih besar dari sekadar rasa lelah.





                 Setelah sekolah usai, Arini langsung melanjutkan harinya di bimbingan


          belajar. Matahari yang mulai terbenam terlihat dari jendela ruangan bimbel,

          namun  Arini  masih  bergelut  dengan  soal-soal  yang  harus  ia  selesaikan.

          Pulang  ke  rumah  pukul  delapan  malam,  Arini  langsung  menuju  kamarnya.


          Buku-buku berserakan di meja belajarnya, seolah menunggu untuk disentuh.

          Namun,  Arini  hanya  duduk  di  tepi  tempat  tidur,  memandangi  langit-langit


          kamarnya. "Kenapa semua ini terasa berat?" bisiknya dalam hati.]]></page><page Index="3"><![CDATA[Suatu  malam,  ketika  semua  orang  di  rumahnya  sudah  tertidur,  Arini

              membuka  buku  catatan  kecil  yang  selalu  ia  bawa.  Ia  mulai  menuliskan


              semua  perasaan  yang  selama  ini  dipendamnya.  Tentang  bagaimana  ia

              merasa terjebak dalam rutinitas yang melelahkan, tentang tekanan untuk


              selalu  berprestasi,  dan  tentang  rasa  takut  gagal  yang  terus

              menghantuinya.





              Namun,  di  sisi  lain  dari  halaman  yang  sama,  ia  mulai  menuliskan  hal-hal


              kecil  yang  pernah  membuatnya  bahagia.  "Sarapan  bersama  keluarga,"

              "Mendengarkan  musik  sebelum  tidur,"  "Tertawa  bersama  teman-teman."


              Satu  demi  satu  hal  sederhana  itu  muncul  di  pikirannya,  dan  perlahan,

              senyum kecil terbit di wajahnya.





              Keesokan  paginya,  Arini  bangun  dengan  semangat  baru.  Ia  memutuskan

              untuk  tidak  lagi  memaksa  dirinya  selalu  sempurna.  Di  sekolah,  ia  mulai


              berbicara  lebih  banyak  dengan  teman-temannya,  dan  ketika  ia  merasa

              terlalu  lelah,  ia  memberi  dirinya  waktu  untuk  beristirahat,  sesuatu  yang


              sebelumnya jarang ia lakukan.





              Salah  satu  perubahan  terbesar  yang  ia  rasakan  adalah  ketika  gurunya

              memberikan  tugas  membuat  cerpen  tentang  pengalaman  pribadi.  Arini,


              yang biasanya berusaha membuat karya terbaik demi nilai, kali ini menulis

              dengan  jujur  tentang  perjuangannya  melawan  rasa  lelah  dan  tekanan.  Ia


              menulis tentang betapa sulitnya menjalani hari-hari yang penuh dengan

              ekspektasi, namun juga menulis tentang bagaimana ia mulai menemukan


              kembali kebahagiaan dalam hal-hal kecil.




              Tak  disangka,  cerpennya  terpilih  sebagai  karya  terbaik  di  kelas.  Saat


              gurunya membacakan potongan cerpennya di depan kelas, Arini merasa

              bangga,  bukan  karena  nilai  yang  ia  dapatkan,  tetapi  karena  ia  berhasil


              mengekspresikan apa yang selama ini ada di hatinya.





              "Hidup  itu  nggak  harus  selalu  sempurna,  kan?"  tanya  Dina  sambil

              tersenyum,  ketika  mereka  berbincang  di  taman  sekolah.  Arini


              mengangguk.  "Iya,  yang  penting  kita  tahu  kapan  harus  berhenti  dan

              menikmati apa yang kita punya."





              Kini, Arini menjalani hari-harinya dengan lebih tenang. Ia tidak lagi terlalu


              keras  pada  dirinya  sendiri.  Ia  belajar  bahwa  kebahagiaan  tidak  selalu

              datang  dari  pencapaian  besar,  tetapi  juga  dari  hal-hal  kecil  yang  sering


              kali  kita  lupakan.  Di  tengah  kesibukannya,  Arini  menemukan  caranya

              sendiri  untuk  merasa  bahagia—dengan  memberi  dirinya  ruang  untuk

              bernapas dan menikmati setiap langkah yang ia ambil.]]></page></pages></Search>